d明星唔做明星,可以做d咩職業?

鄭伊健-地盤佬
劉華-保齡球運動員

杜汶澤 監躉

all女星=G

陳偉霆 的士佬

劉德華可以做返劉德華

林敏聰 足球教練？

鄭伊健 銅鑼灣揸fit人

朱晨麗 譚仔阿姐

所以做明星好大風險

雞

黃心穎-德成女傭

許廷鏗 牙醫

8兩金 香港先生

馬德鐘 保護要人組

王祖藍?

signal wong - 玩家

av女優算唔算重係明星

做雞 臭雞

庇護工場

拍av

唐詩詠 - 怨婦

個男優點樣射到精？

口爆王祖藍

戒J一流